求ATX機箱推介

ATX
總共要裝7個風扇
同埋最主想要個機箱有得控制風扇
靜音>防塵
主要要求係咁多求出招

筆直900下

7個風扇你散乜
買個fan hub 會唔會好d

其實風扇點都會嘈
開半速或唔開先真係好靜
仲有火牛風扇都會有燥音

Be quiet

be quiet,低調加靜音

thanks bro
啱啱睇到隻pure base好似啱筆直
o唔ok的?

每次換機箱之前啲風扇都會加落下一個機箱度
越積越多 而家用緊TT F51
但黎緊移民過加拿大 寄個機箱過去仲貴過個機箱本身 所以想搵定個機箱係加拿大果邊買

幫你收左佢

風扇唔係越多越好

antec101

7個風扇全部開600轉?
7個風扇1000轉都應該會覺得嘈

Antex DA601

靜音得既通常都防塵密封咁
我就真係未見過靜音但係好開揚既機箱

正常冇需要加咁多風扇，幾隻高轉速的效果更好

都要睇邊款風扇嘅
原廠嗰啲九成會嘈
be quiet noctua arctic嗰啲
1000轉都唔會好嘈
當然有得低轉啲 就更加好

全箱ippc 14 2100rmp
R6用家表示好嘈咩

但係多扇=可以低轉速喎

唔多關事
亂左對流仲爽

ARCTIC P12 PWM PST
全速可以1800轉
但實際上可以上到19XX轉
仲靜過我啲F12 ippc 2000 全速嗰陣(好似飛機聲引擎)
無乜聲之餘 又好鬼大風
我仲攞嚟當普通電風扇用
依家就啱晒

前面3入+底2入
背1出+頂1出
想知點亂流

arctic d 扇好似幾扺屌

之前買左 corsair ml140 有d 後恢

60%下真係幾靜，一高轉速就好似開左吸塵機

我都唔明

講得唔好SOR
想講亂放入同出既會亂
我自己都用多FAN
試過2前1後之後再加其實分別不大
唔會用多左就可以低轉

支那嘢五舊有埋RGB